[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1324)

1001搶完去左邊

slow

fucking slow

.............

百屌利雲條撚屌， 波又唔識入， 下半場冇人刷c 佢走去刷

DLLM 個撚屌搶左我個1001 又唔開POST

SLOW你老母呀

我錯 屎忽任屌

仲話人fucking slow

屌你啦搶完唔開post...仲話鳩我slow
一打膠接實啦

等睇新聞

笑撚到仆街

葡萄牙點睇？搏佢起碼食到半格

巴打今日繼續反水？

不如搏俄佬食禁藥 食全格

無人信我讓客

邊場

哥倫比亞

今晚2場同步

我想串葡萄牙x俄佬架 不過對烏龜又淆淆地
而且拿蛇要咗烏龜

Dodo係出正水定反水？

俄佬受讓

無人信你好正常

好難捉摸。。。。

拿蛇反手黎 唔洗驚 ALLIN俄佬

今晚應該好多手足心臟病

goal 1:0

goal 1:1

報分唔講清楚邊隊

我由琴晚起已經答咗十萬次 你去我青爐睇pin message啦

反底左 中晒咁多場
正手呀我

Dodo係出正水定反水

皮都反埋

唔想我拿蛇會變燈
寧願齋買提子算
利申得返1注錢 剩低少少跟dodo玩角

list呢

好難觸摸啊

今晚細波日

今晚孖寶半全膽有多寶 好吸引

係賭嘅力量

月巴已經痴撚左

幫手問下

今晚dodo會唔會玩曬4場？

月巴係出正水定反水

俄狗 出左線 去到最後一場
一定狂入球刷魚腩 俄狗點輸呀

月巴唔出水的

坤狗呢排旺

同個朋友去試西餐可能唔會玩晒 夜啲先玩

自私買next goal

卡雲尼首名入球！

烏龜都魚腩？btw烏龜係攻力廢姐

ok gun

食西

唔好咁啦，聽日射波，今晚預你開檯大殺四方

有冇人買左俄佬盤?

諗住放工返去訓 之後跟足咁多場嫁

下 原來今晚係兩場兩場咁播 咪要雙mon?

一唔玩世界杯即刻賺返個double
屌你老母世界杯

我頭兩場可能玩唔到

屌你 今晚allin 角細我要賺返尋日 垃圾雲希姆筆錢

其實我想買伊朗
不過唔好因為我而受影響
賭博係講運
賭得就要預咗輸
唔好俾賭影響日常生活
本住連贏幾注係好運
輸都唔好左賴右賴既心態就得

我借左比佢

Good

今晚俄羅斯獨贏

你可唔可以比錢我

1:0

我輸到仆街 你仲玩我

俄佬真係派錢 坐半格望全格

抵啦成尻日報假分

我真跳架

報假為你地好

我買高甸都唔買佢啦

俄佬對烏龜，買咩盤好

買幾廿蚊過下癮咪算

買到咁大輸左又要生要死

俄佬100%

今晚我幫你地報數 我做球証

ok

俄佬對烏龜
沙地佬對埃及
點買啊

屌 琴晚細杯三穿一又斷日本

🐢好撚廢

俄佬對烏龜 1:0
沙地佬對埃 2:1

又入2:0

5角啦

屌你老母。。。你又燈我。。。。。

俄佬應該會要首名 俄佬w/2.5b
沙地對埃及 和啦

第一場難啲

Slow

電腦開兩個網頁左右睇囉

唔好去食

不過一次睇兩場點買走地

2:1

已經比人jer 橙了

1:1

今晚俄佬打烏龜 一句講盡 買邊隊?

Hi

今晚要繼續贏MACBOOK錢！

目標: 300 / 3800

- $3500

餓佬啦

要支持老4

G持,SO9好廢,俄佬成班快到HIHI

俄

比你ac我 我幫手買第二場走地

Gun

0/3800

俄盤定烏龜盤？
想靠今晚追翻條數

So9 卡雲尼 廢到

大蛇必經之路

希望俄佬唔好怕美國佬,繼續啪藥

美職角大派錢咁錢

我屌角球only
慢慢推上去

要2次隻🐢都唔掂

我敢講 俄佬100%波

有跟到

龜

俄佬 讓球 0/+0.5
買俄佬？

想直屌俄佬主WIN 2.88

屌你點嫁

戰鬥民族好似又航空母艦

有冇得買SO9咬人?

和味濃

轉左平手

其實2隊都應該想要次名 個人認為
十六強見既應該係西班牙葡萄牙 無得睇住黎打
但8強a組首名會對法國or有機會既阿根廷(有鬥心的話)
而次名會對既係克羅地亞or丹麥
照咁睇應該想次名
我個人意見

俄佬讓球 俄羅斯[0] 烏拉圭[0] 轉左

屌轉左平手

咁買咩好

狗會阻大家發達

依場真係睇佢地教練條路想點行

追數all in料

平手唔買啦

普丁同支那一樣玩緊民族主義,應該唔敢放水

醉手買單

今次俄佬allin

驚既係烏拉圭會唔會想首名
不過我覺得烏拉圭想次名既話和就得
唔會要輸

角細有得輸？

龜呀 大家識買啦

我怕俄佬今場唔啪藥

俄個鬥心幾強 睇好熱血出局

呢場單有1.95

烏龜其實唔廢
但都係俄佬盤

點出局

呢場買大波算，睇俄佬炒尻烏龜

上場睇到佢地真係拎一球就算
感覺佢地想要次名

16強

睇黎同路

係佢地廢

針

心水
俄盤 2/2.5b
沙特和 2.5s
西班牙盤 2.5b
葡半客 2/2.5b

新燈爐 gchi下細佬

烏圭D波睇完都唔記得,剩係記得第一場狂屌SO9

都話卡雲尼fg！

dodo正水定反水

反水黎？

轉埋平手 似沉晚日本對力架咁
俄佬:你唔落我地面 我地又唔贏你地 一齊出線 super

第二場可稱為外圍賽悶波top3

我買左一萬

平手盤 要再諗

諗緊和 定 主
R 爆頭

主will all in

我買左十萬

其實我覺得係烏拉圭一球小勝

你唔好理啦

我都有咁既諗法

美巴

1:0完場

叫我？

買2.5s 又得1.57

新青爐

和既機會幾大下，問題係俄佬定烏龜

參拜下姐

俄-1 勝

新手一問：DODO 即係咩？
鄭裕玲？

琴晚果2條友跳左樓？

求今晚分析

咩叫及木飯飯

DIDDID個FD

都督大人

係 鄭裕玲本人

訓身10.5s!!!!

400K 已買

月巴今晚點睇

定係skip俄佬 買埃及盤？

第三輪最好買d未穩陣晉級嘅強隊
Eg Germany Spain
有d肯定晉奴嘅會走線所以唔買好d

40萬角球佬有無上水 尋晚睇到好心痛
唔想佢爆

俄佬盤 vs 烏龜盤
沙地盤 vs 埃及盤

各位巴打點睇

雙teeth應該都會WIN

ＨＩ，

屌你老母

入唔到WO

Hi 新名。

無知一問雙teeth係咪都要WIN先有機出線

你吃屎，半大唔到呀扑街！

得得Ｂ，俊仔昨日跳了。

欠一球

贏我陪你君臨天下 輸我陪你東山再起

我也跳了
今天重新出發！

白蘭恩。

5 那一件事會首先發生在 卡雲尼 (烏拉圭) 身上?
上述事件沒有發生

那一件事會首先發生在 蘇亞雷斯 (烏拉圭) 身上?
被罰黃牌

呢個唔係美巴

牙蘇似會入波

阿特蘭大聯 10.5B✅
伊朗 9.5B

gay

我同俊唔係gay。

俊 借我24蚊ok?

巴打今晚點睇

我好燈
針左6k

沒問題。

昨天強強沒有同我講晚安，眼光光到天光。。

俄埃牙牙

主客客主
唔買盤

買鬥牛勇士收下息先啦

你要習慣沒有強強的日子。

同路

咩黎

買左俄佬了
中左買埋西班牙

10蚊gun

前三場會否細波

俄個場唔似會細
兩隊要爭首次名

提子今場一定要WIN！ALLIN

400k!

其實兩隻牙都係和就出到線
但照買盤

挪超半和點睇

俄羅斯轉咗盤

重注一場波 想知請打強強好靚仔

強強好靚仔

10.5s

你有膽就唔好講，你老母！

４００Ｋ！

強強係撚樣 佢老4月巴好靚仔

俊好惡。。

想賣腎all in

月巴果場雲閪母 強強重傷

我針左2k

今晚啲盤難買到

針左$40

買唔到盤就唔好買啦 買走地角重好

講下，愛你，強強。。
今天要同路羊

今日聽得最多係雲娒針

月巴，２４蚊我已過左去你户口。

但有啲想 伊朗西班牙盤

終於訓醒。。。

Thx 俊 愛你

今日度條必勝3串1！

基斯坦奴朗拿度 (葡萄牙) 會取得多少個入球?

3球或以上

SLOW

今晚真係廢事度了
睇埋尾盤跟自己心水屌4x1

沙拿朋友隊 50000%

想gun

gun!!
三串一呢?

GUN

去埋交Grant loan文件再諗

沙特9.5角細

dodo咁晏?

俄羅斯食咗禁藥 一定要主

六七點先訓 好撚攰

諗住Skip

烏龜艇仔？

整條半大4x5

變平手盤 有伏？

話撚左俄佬盤派錢 呢家轉撚左平手啦

不過都屌打鳥龜架啦 鳥龜廢撚到喊

巴打午安

埋門廢到

有睇摩洛哥上場既表現一定唔會買西班牙

Hi 今日俄佬屌打鳥龜 放心入俄佬

諗住車一皮野落俄佬到 屌佢老味轉左平手盤 直接走地角 沈日太眼訓無屌波蘭角細 半9都開出黎 但我訓撚左

今晚個盤真係得俄佬買得過
埃及又有強強祝福…

咩2c

轉左平手唔想要

摩洛哥唔玩死守，西班牙炒得起

買大波好似著數D

都係

各位，我針了

輸好多？

我也針了，拿蛇。

他低Ｂ，別理他，強強我們同路上

緊係唔係針錢
錢財身外物

俊，IFC見

一起羊

唔是錢咁點解呀，拿蛇。

拿蛇咩樹？

拿子針咩

西大蒲細呀 手足

拿蛇

垃圾隊即刻多左波入
好事

琴日有位Ching買左兩場美職2x1過關角大。唔洗IFC針

為女煩？

有睇西班牙上場典踢就不會買西班牙

救得一個得一個 俄老等緊你地

訓左冇睇 典踢

All in 戰鬥民族2.5b

俄佬大船
唔想針

鳩搓成場攻唔入 哥斯達符碌一球收工

煩緊女呀唉

拿蛇撐住 明明前兩日先陪完女，咁快出問題
我都琴晚分左手

不怕 重有一大班兄弟陪你！一齊屠狗會

今晚羊多啲

$2000 玩

$400 烏龜盤
$500 4串5 烏龜x沙地x伊朗x西班牙

多謝大家

我條飛係2018

琴晚買左主客和 哥倫比亞
執返少少

今晚買俄！

除咗西班牙其他全部想買對家

俄狗唔撚衰得 普京話一定要贏

俄佬有機會輸搏次名喎

睇過2隊踢 俄老勁過鳥龜

今晚d閪波半0.5s 4x15

全部我都係輸半搏全

朗哥經常性地hard sell某一場
上次日假又係咁

最後有無中到？

Binc 狗準備

拿蛇 你還有俊仔呀！

拿蛇 幾時教我賭錢

留意咗巴打你兩日 成日極度唔冷靜咁推一場波
琴日日假又係 不停叫人上船
利申 冇跟

我唔係黎搞事
真心唔記得上次有無中到

Diu 笑到我仆街

今晚沙地對埃及 肯撚定球大 同角大

唔係想bin 但成日好偏激好好笑
咁樣反而唔敢跟

紅字，超大？甲府都變沉船

暫時3場同路，埃及我skip

直屌和了

不要再說甲府了
差少少針左

主勝落飛落到傻 直屌主勝

一時又越回越愛 一時又落飛直屌

到底邊樣先真

仲未有新聞既

中啦緊係

今晚俄佬 救得一個得一個 快啲買

本身已經睇好俄仔 落飛咪話落飛直屌 回飛咪話越回越愛 點講都得

沈日俄佬坐半望全 依家坐和望贏

買雙teeth勝串埋都有2倍

韋達吃屎狗

買左俄佬盤加埃及盤 等收錢

識波一定買俄佬

俄佬100%的波

啪左藥的話

其實我心水都準
只不過無場場屌咁 世界盃開幕睇到依家
第一日on99走去買沙地盤輸左200 就開始留意俄佬
就咁睇俄佬同鳥龜既實力根本無得比
唔好比咩so9 卡雲尼呃撚到 擺到明俄佬班人夾過鳥龜多多聲
上次睇準墨西哥 不過未有連登帳 今日睇好俄佬 唔信就買對家啦

烏圭
埃及大
伊朗
摩洛哥大

買邊埸遲D再諗

主辦國唔撚輸得 要輸都輸比利是 西班牙果啲拉 點會輸比你隊垃圾烏龜

買咗 哥倫比亞-1

兩隊都肯定 晉級都唔知認唔認真

俄佬屌撚爆烏龜屎眼

買俄佬盤

唔係bin你呀巴打 睇到你琴日都中咗半和都幾準 不過係叫人跟買既手法特別咗啲咁解
我都想買俄佬呀 不過得返一注錢要好小心

我就買對家

即場角今晚等dodo

美巴有冇買盤或者有冇過關?

希望40萬個巴打可以振作重新做人

有無得睇咩事 want g

俄老準備捉住烏龜屎忽黎屌

好似無，
無出現過

咩事？

巴打完全係勇武派

400 k 買角
仲要係借財仔

尋晚有巴打借錢賭錢買10.5s , 話自己負擔唔到 輸左唔見人

英撚??

尾場

樓主好有型

買左咩？ 有真飛睇？

唔好咁啦

睇左烏龜兩場分組，唔覺佢地贏到俄仔
前鋒好廢，得對中堅叫做見得下人

Columbia
end up 12角。。。

半場都9 中位數最少都出到13.5 14.5啦係咪？
唔係訓左都炸一皮落13.5到

識波

覺得俄佬前兩場波既表現係TOP3-5

個巴打叫咩名
要留意新聞

下半場頂到咁算係咁了

扑街強。

真係架？條友借錢買角輸左？

認錯人。

提多次 俄佬準備捉住烏龜個屎忽黎屌

見佢係咁gel

若要生活好,All In 買俄佬

咪gel 啦
見你講咗幾次

普京話
你敢贏我主辦國 我炸撚左烏拉圭都似

睇之前果兩場
俄仔好勁
雖然烏拉圭明星多
但係個個都好似冇乜力咁
由其是中場

雖然俄仔表現好好，但始終對手都唔係烏龜嘅級數
不過如果比我買，我都會買俄仔平手盤

買重左鳥圭？反手gel到

尾埸訓左

我估和
俄佬和已經首名 唔會同你搏
烏龜後防ok

個中場完全比唔到波上去，又冇組織
得卡雲尼自己由中場爆上去

有冇人買沙等埃及盤?

唔知佢做乜尻

本身都打算訓，但上黎睇到一場波兩條友買左6位數 一個波蘭 一個10.5s 精神晒

無買 所以我無壓力
沈日比巴拿馬逼害 爆左我個6.5/7s
有無人話我知巴拿馬入果粒既作用係邊到？

卡雲尼
第一埸勁
第二場廢
好難買

你都起碼有得叫下
我琴日買左9.5cb + 10.5cb

買左埃及盤

屌佢的單刀同最後一腳

未買俄佬既果啲入手
今晚我揸船 講多次我手船好撚穩

Hi!

烏圭中場完全垃圾
第一場對埃及玩到要搵godin派牌

樓主琴日中8X1大細波唔派

強強

世界盃歷史第一球

臭閪巴拿馬 第日發左達我去空襲佢地

想留想頭髮，點睇？

剷青啦扑街！！！！！

( Show Blocked User - 朗拿度係邊到? )

5想剷，想做林德信。

agger, 唔剷青好難嬴馬會

做得好

係咪真架

係邊收埋啲風 中左實派

你想做林德信定做富豪?

diu你準備針啦

都督你block得算遲了

block我者 輸錢也

法國星星琴晚個是撚但輸埋佢嘅2x1角大中咗

今日提供一場心水比大家 俄仔 有幾多買幾多都得

交完學資處文件，又準備欠多正苦4萬了

今晚又上dodo 大船

兩個都想...

呢家剷左可以做完富豪再做林德信

問馬會拎番!

今晚西班牙和

40萬 10.5s!!!!

今晚viutv 冇播, 去搵強強睇波第一次召集!!!!!!!1

突發，向金鐘地鐵站見到黃俊覆緊呢個post，條友得163cm

今日放假xd

求下你烏拉圭反cup ..

戰勝支那

夠我5.5B慘?

如果個個人真係借左40萬去賭10.5S, 而自殺既話. 我可以借住比佢還錢度過難關先, 但唔好再拎去賭

角球五連了✔️✅✔️

借我ok?

好人一世平安

NO, 強強大把錢又有女, 唔洗自殺

G持

好人

屌你呀，笑我。
退出了。

欠緊正苦12萬 點有錢

岩岩你唔應我。

會唔會同一條女同時同兩隻兵講分手

到時強強大學畢業幾個月還哂啦

大學生強強

讀緊乞食科！

你係咪嗌佢(撚樣)

咩科想G

沒有。。。。

同路，乞食科

feel 到係HKU

同路 too

me2 , stat grad, 去到邊見工都被人reject

強強遲下做AO/EO

自爆喎強強

CU 好多大陸人

比條女我幫你教訓下佢

冇

真係有巴打借財仔40萬扮大戶買角 然後輸左？

做乜又講我

搵錢掟佢

起強強底了。

我又要 最多含你含得舒服啲做補償

長命債長命還
一個月幾舊水難啲還唔到

我都係欠緊10萬 每個月慢慢吸尻我$600

用stat 賭球la

強強 ~
Glenn Hui

咩？

正路，Troy 巴打carry

買個角都冇撚左了

Politics or Poilcy ?

丹麥法國個和低水到

未上他堂呀

破強

睇下法國點出先
正路都係和波一齊出線嘅

有無引擎狗

好想幫強強含 , 一定又多又臭又粗

見強強唔整3X1
一陣我整條奪命四穿一 try try

好短... 未扯8cm 扯左5cm。

大家唔好自爆

要等超級電腦分析。

師兄

我夠知啦

今晚買俄佬，聽日即買

即還

齊羊

stat 去賭馬個D, 好多都係博士/master, 我低賤學士, 做鬼到咁叻咩

毒撚科

頂唔順要瞓,十點先起身睇波

羅蛇

操盤手

想殺狗會？

我可以幫你聯絡中大賭馬個個教授, 但估價應該3-5億

巴打 fat fat

唔好咁快出來先OK?

錢不是問題！

ok 交俾你

我識用ps ai lightroom 侵5侵

我讀LTM可以幫你地PLAN下活動放鬆下 can join?

想撚下先

Hi 放工了

之前新聞講下一個馬季賺左好似5千萬?,如果係穩定咁賺既話,用番十年去計間公司個估值, 再計埋你會投資多D資金入去, 一年可能唔止5千萬. 5-10億應該有(好似係)

好似係

條友好似係工程教授？

Maths Stat major

中文大學統計學系教授顧鳴高

Lm

夾錢 $100

强，絕交。

巴西?-0

講真想睇屁馬出局多過想睇美斯. 屁馬條死MK仔小學雞插水狗, 想佢快D斷腳

對不起。

1-1

俊仔係咪成功反底

我認同你

他笑我矮。

騎師係要矮架
你有見過姚明咁高去騎馬未？

駁唔到

不開心。强很壞

黃俊>李寶利

有無巴打會買沙特2.5b

琴晚話自殺個2位巴打依家點

假膠咋下話

真假都好 希望無事

有個話自己賭40萬10.5s

俄仔等即場入全和算

上水啦各位

有冇機會半主

原來今晚10:00先有

初盤

有

你問下爛牙仔

俄仔場入球大有機？

買咗了

跪求青爐link

提提你 佢賣料狗嚟 唔中會del

跟機等收獎

有跟開智巴個買馬

原來賣料狗都要上連登R 水

之前見佢上水吹下水, 以為係普通巴打. 如果真係賣料狗既話, 快撚D 比天收啦

唔係r水 係r客 襯世盃多新仔

估唔到喎

要話俾人知個初盤乜乜柒柒 洗鬼cap tg圖 直接腥張圖上嚟咪得 為嘅只係等人覺得佢好pro 再問佢攞tg link

咁早就有狗出黎咬人
自己贏唔到就係度分化

我有擺過咩？你都on9

你成撚日開post叫人支持你嫁啦

好似都有一排既事黎，上青爐有乜問題
更何況一開始你地叫我開群
而家我群都解散哂
得返青爐，同埋上黎傾

支持又代表d咩呢？
9唔搭8
星期六日幾乎我都係到
波又贏馬又贏
我有需要靠個一百幾十？用下個腦啦

咁你係咪賣料狗/曾經係賣料狗. 一句, 係定唔係

唔係既話咪唔JER 你. 係既話就死番入你老母個閪到啦

唔係，收得皮未？

今晚求dodo carry

你咁樣講唔係代表收過?
點解賣料狗仲可以咁唔知醜成日上連登, 係番自己個青爐咪算囉. 唔係WO, 唔記得左你係拎呢到D人出既料, 賣比其他人TIM

琴晚係連登出水 開對家個d唔放入tg 中個d就加翻

唔好咁啦
大家齊羊就得

想笑撚死人呀？，做完賣料狗，唔敢話自己賣料？

羊佢老尾咩，賣料狗都唔屌，不如執7左個波post佢？
呢d賣料狗一年害左幾多人傾家蕩產呀

要追數 ，有無3倍左右既心水

羊還羊 賣料就要屌

俄羅斯變左平手盤我屌

有十倍心水，三朗入3球

12.5s 8x1

發覺佢好幾個post 都有幾個相同既人幫佢打飛機。似係佢d分身來

唔撚係好大聲話自己唔係賣料狗咩？，出來未呀on9西

賣料做到咁低賤真係勁

仲要唔知醜上來連登扮唔係賣料狗先好野

買唔買，得B

俄9.5s+沙特半場和

笑撚死人咩

借正苦同財仔/銀行差咁遠
首先息都低好多啦
又十五年分期一個月還幾百
又唔會比人淋紅油
淡定

賣料真辛苦，要記咁多密碼，B卡B

有無得諗

8點無

E朗個種踢法
提子最多兩粒

賣料狗同倫敦金一鳩樣. 小心收尾個幾年呀

覺得牙朗隊坐底贏半盤

俄仔要左主和 同半主 拎左爛牙仔做膽

咁買2球

但佢上場比摩禁屌

仲話贏好多喎 呃翻嚟嫁嘛

今晚大家有咩心水

牙朗神射手

睇黎你地對賣料既定義需要重新鑒定
200都可以當賣料既咁你贏囉
賭馬一日中三條四重彩孖t你唔講？
淨係講輸
應酬得多你地都會變弱智

大家覺得埃及會唔會轉盤，想等佢轉先買

繼續啦

你收人200，唔撚係賣料？200 係咪錢呀傻西。快撚d轉分身入來幫你打飛機先啦

走吧，不送了

出黎啦比卡超

冇分身喎抱歉。
200對我黎講唔係錢喎sor

Yes

你走？

個撚個都屌鳩你呀，係你問題定我地問題呀，係你弱智定我地弱智？ 比錢同你買料個d 同你就真係弱智啦

小智呢

用十萬伏特

縮鳩番入精靈球啦，做賣料狗做撚到你咁撚7

你咪繼續，對我冇影響
你唔係以為你會影響到我掛

原來又係賣料狗 又唔係準過人

抱歉物鳩。唔係錢你又收？

佢係咪覺得唔係叫收錢 而係送禮😂

跟左比ching準備換車

你覺得係就係，
總之我而家全部免費心水

正解

屌7 賣料狗就岩晒

慢慢屌

我愛你

個咩朗拿度係邊到 煩撚到仆街 係咁gel 又乜又柒咁
我就買烏拉圭

懶得理，食飯先

唔好話燈仔唔益大家，今晚唔理你變賣家當，賣股票，按層樓，拎晒d存款出黎，一鋪過煲落葡萄牙。過左今晚立刻多左半份身家。

手足 去馬

講個笑話，買波買得1500，200$唔係錢來嫁 。200$ 比你做帛金都嫌多呀

買左你個名

跟 輸左跳樓

屌你d毒水 送都唔要

會唔會害左你

200咁少都要收

已allin 4x1角球細

前後矛盾

買西班牙 x 伊朗
小組一二名

有無acestream link睇

10點先開呀ching

喂，講個笑話，咪走住。你呀媽大減價，收200$ 每q,儲夠8次 ，夠1500$ 比你買波呀

俄仔球大，有冇同路

半大全大

買波先買1500$， 應該係覺得買得大先敢post上來，平時應該買開10$-200$

你借200我先
連中咗十場我送400你
冇買料架 係禮物嚟㗎

全大係到

仲有邊隻係賣料狗 一次過出晒黎

全大

俄仔 啪晒藥唔係人咁品

兩隊出硬線 會唔會大到

你打你ac出黎 我當捐錢
不嬲都定期捐錢

主辦國唔係唔全勝下話

未買俄佬既快撚啲all in
100%波 屌你老母爽手買主盤不解釋

賣料

有無人想買

求下你 烏拉圭反cup...

得仔25/6重新出法：
俄佬&埃及 半大全大！
雙牙盤！！

俄仔性格 應該射盡佢

俄仔串哥達 2x1
提子all in 今晚就咁

面子要緊啊
嘟齊藥就上啊喂俄仔

100%波
俄仔盤
唔好話我唔提大家
想贏錢快啲買 多多都掃

點解買波買1500咁多，收會費收200$ 咁小呀，講真你咁準收3000$ 一場都唔過份

一模一樣既喂

俄仔盤半格都無撚埋啦你地重等乜鳩
坐和望贏盤都唔撚識買 汁錢都唔識重賭乜撚野錢？

其實你唔再出聲我諗大家都唔會再狙擊你 你又要死頂話自己唔係賣料狗 咩200蚊唔係錢 衰咪認囉 三歲細佬知要認錯啦

埃及大，半主同单win

揀左單win

純為啖氣

我唔收錢出心水都唔撚買 屌你老味學咩人賭錢？

Ok，冇問題
靜下先

賣料都唔得醒 賣屎忽啦你 唔洗用腦啱晒你

今晚跟實Dodo 話說今晚Dodo係未去食扒

最後一次同你班賭仔講 俄佬今晚100%
未買盤既快啲去買盤啦

葡萄牙[-0.5/-1] 又半一上盤比狗屌

E朗 烏龜

好撚煩吖屌你老母

俄仔盤100%
另外出多條心水比大家
俄仔果場和主

買左未啊手足

識波，同路晒

話我煩我都唔撚理了 唔想睇住咁多位手足死

俄仔盤100% 快撚啲啊

e朗

俄仔

巴打好撚正，
鐘意你啲心態

新仔扮大蛇 一日$300
25/6 3x1 $100
埃及Win1.64
葡萄牙Win 1.54
西班牙Win 1.30

提子大2.5 $200

Agger

助人為快樂之本 唔明屌鳩我啲人咩心態

英格蘭昨日-1.5/2都開到

咩都唔洗諗 同我買撚哂俄佬盤先

等等又出現琴晚借錢重注 點知又輸自殺個啲人

我會親手為大家開出俄仔船 直達贏錢之路

得啦我上到2倍我買

我3歲表弟都識買

1.98 同 2 有乜分別

買50k注咪有

#322 小弟出咗小小心水

讓球0？

船長

俄仔半和 有冇船？！

有！！！！！！

黃俊號起航！！！

不太睇好

沉船！！！！

李寶利>黃傻

俄仔果場心水
和主
主盤 未買既手足快撚啲去

黃俊號出名快

屌你啦，俄仔贏都係俄仔踢得好
出心水就出心水，咪再咁煩啦
過撚哂火位

E朗 vs C朗
半大全大 100%

比卡超縮番入精靈球到就岩啦，咪撚再衝出來7啦

正氣

埃及大波回得好勁 有古怪 雖然沙地唔似入到波
但埃及都有沙拿想刷數據

開左先例佢以後好唔得閒

Gun強強！

1001

俄 埃 白蘭大

白蘭閪最唔穩

唔玩盤了
玩即角

波爛13角

刷黎做咩....

有冇手足有資料 俄佬同烏閪上兩場啲角係點

馬會開到幾點？

1130

Show Blocked User - 朗拿度係邊到?
法國叫親係邊到 果D都ON99

俄 埃同路

佢出D免費水有無中過.....尋日好似見佢出波蘭...掛住出街無睇

支持 煩到

第二場半和應該似樣 反正兩隊都收皮 咁比心機做咩

淨係中左場馬

同路 但第2場買和

12角波爛輸冷死

咪臭係
政府嗰啲息 同無息無乜分別

埃及上半唔出沙拿希唷既話 半和冇走雞！

反而覺得俄佬果場2邊都唔想攻

中風

埃及回撚到上天

伊朗主勝

做咩自己講 自己笑 唔通。。。

傻仔先會比

gun lokyin

俄仔盤 快撚啲買呀屌你老母

咁多新面孔.....手足又針哂?

係

針了

俄羅斯大船？

大到唔敢上

成班改哂名又要開新LIST擇名睇下邊個玩野

大細波4x1
俄2.5b
沙特2.5b
蒲2.5b
西2.5/3b

回到媽媽聲

今日食晏聽到個廢老
4X1
烏 + 埃 + 牙 + 牙

大船成日都沉

世界盃4上盤

LOL

咁我奪命 2X1
不過我唔太睇好唉及可以爭勝一粒

who???

巫sir 都針

換個角度諗 引客姐 始終烏龜都叫傳統強隊

廢老剩係識國家，個隊有咩人根本唔識

烏拉圭對閪波 唔係好敢買入球2.5B喎

鄉土大户話🐢盤

玩緊真錢,緊係針啦
好在今日跌市回返

我覺得係烏拉圭小勝

雙單

俄仔完全唔閪 好撚屌

你無權影我呀！
你唔好掂到我呀！

拿巴買乜

俄仔半大全大上船

好似係烏龜

沙拿goal!

跟咗

埃及D水跌緊

提子伊朗係咪無討厭價值

9up分析
今晚丙朗要爭神射手
所以🍇會首名
A組烏拉圭會留力博次名避西班牙
結論：俄羅斯勝

2.5b

登船先

細角二串一有無同路

半和上船

俄雙埃單

第一場烏龜
第二場埃及
有無同路

俄仔 3:3 和其他

青爐想多d人比下意見 十卜下我

何宿

俄佬盤

投咗

肯定出線個啲隊細注啲

頭場睇好 和

烏雞
沙特
伊朗

俄佬成班癲狗黎 贏兩粒都唔夠 係咁衝

沙特阿拉伯[+0.5/+1]

係 我即場等1.5大波

Ok 識買了

原來賣料狗嚟 $200 會費
喺到跟下人都得啦，洗撚俾200你

打爆馬會

9.5b gel cashed 食撚滑

呢到邊個旺就跟邊個就得
唔洗跟死

我最撚旺 俄仔

兩隊已經出線， 兩隊已經出局， 點估呀

你旺

鄉土班大芋

今晚冇viutv

屌你咩

黑木巴要乜?

日巴買咩

又痴左總制

邊有 我✅❌✅❌✅❌

下場✅

✅✅

拿Ｂ，頭埸要左俄？

頭場唔敢買盤。。

✅✅✅

✅✅✅✅

再唔係邊個 個期夠曬燈
就跟嗰個

吃屎。

烏
#322

條友吹到好勁

佢要左烏，btw俊仔青爐，笑左

沙地埃及半和冇走雞 兩隊都收左皮冇必要爭入球 半和sure win

都係個句
沙地半和咪走寶 今晚羊錢娶阿嫂！

黃俊無要喜進
轟喜進p!!!!

平手盤

Me❌❌❌❌

買咗俄盤 要點樣準備補飛

ＮＤＡＨＯ滾出來！！！

一入去心諗，屌你吖 咁鬼馬

無心水

2x1
烏龜 + 法老

智巴 睇好伊朗入一球？

葡萄牙

係咪我打得唔好

爛牙，沙地阿拉漢，可以？

小弟報到！

烏拉圭3142
俄仔 4231

烏龜好進取

我唔買盤

我以為 你跟返主客順序打

係咪摩洛哥果場？

我打返好啲

葡萄牙同路咗

今晚半大有無機

hi

又話食西餐

ＤＯＨＩ

鄭裕玲！

巴打無買另兩場？

dodo hi

十點兩場半大有冇機

俄 半和
沙特 半和,2.5全大

求下你烏拉圭反cup

食完 準備車呀姨出機場 再狗衝返屋企

hi 今晚唔好睇錯數據
等我搶咗你個1001

上咗俄佬大船，等仆街

g持

玩角

沙地係咪輪換

我本得番100蚊 諗緊點上番去

頭場客其他

嘩
一日無見，得番咁少

玩阿姨

跟鋁巴

埃及客其他？？？？？？？

何出此言

俄仔和波味好濃

大船
但唔明點解個個推烏龜

穩陣買法買角球

尋日手多玩大左

頭場半大LUM LUM利

我等dodo大神 carry番我上去

鳥拉圭100%hea9咁踢

你唔係有條無敵7串1 12.5s咩

Hea踢但出so9卡雲尼

明顯想贏一粒啦

上2場都出左 唔覺有幾勁

因為
卡雲尼首名入球！

沙地角細 想買

對沙地都係嬴得一粒 hea唔hea都一9樣

唔係我黎, 我玩即場角

俄佬

睇落兩邊都係大船

所以咪靠呢場操番起

俄羅斯🇷🇺盤

私心睇好俄佬

頭場半大
埃及0:3波膽
呀朗半大
西班牙半細
4X1！！！！

拿蛇出左咩

俄佬 5-0 沙地
圭 1-0 沙地

烏拉圭5:4 客其

上兩場卡雲尼同蘇狗都好敗家 信俄仔好過

咁就要跟實diddid姐啦

沙地入球細

今晚跟實
唔會好似尋日咁手多多

信次球探

俄佬個場會唔會00？

See see俄佬100%

埃及已出局
今晚沙拿要打出身價 為未來轉會鋪路
今場佢個人起馬入3球！

出左 前面300幾

你唔好咁啦仆街

不出Golovin?

me 1001

對拿蛇對晒！

ＨＩ

咁就岩啦

和客主和

你好。

埃及100%

拿蛇已性交轉運

埃龜

個個捕住1001

2

.